有本土投本土，冇本土就投韓國瑜

凍蒜凍蒜

《可惜你是建制派》(原曲: 可惜我是水瓶座)｜1124區議會選舉

投毛主席